一人一種最討厭既氣味

我先報紙味
一聞到就想作嘔

天拿水

長期匿埋喺房打 J嘅毒男房間味

嗰陣腥臭

巴打點聞的

支那人身上陣味

大學住過宿舍，隔離左右總有幾個咁嘅人，有啲係汗臭，有啲係精腥

閪

靚女西臭岩唔岩

食完生果垃圾桶入面嗰啲發臭橙皮味

讀書有條友日日成浸似垃圾房嘅汗臭味

我讀書有條友個身有屎味 一世難忘

未聞過

好香 wor

同EX係M到果陣扑野 屌完之後係廁所偷偷地聞下啲M血
應該係我目前聞過最撚臭既味

啲人食完飯er嘅味
真心想嘔 兼覺得對住人咁做好無禮貌

你試下夜晚食個橙，dum啲皮落垃圾桶入面同埋啲廚餘過夜。

第二朝等佢地出哂水之後再打開聞下

巴士車尾發動機陣熱氣mix假皮臭膠味

我覺得隔夜蕉皮蛋殼臭啲

香水